是日壽喜鍋 餓撚請入。。。

不錯

文化b

想食啊

去食啦
熱辣辣好正

幾錢？不過自己食好冇癮

Lunch食好似60零蚊，我日日都自己食lunch架啦，覺得好正好自由

樓主係邊度食

別府

唔貴喎 我自己食野會食得好急

無食過呢味野
幾錢

我有無人陪都食得好快

60幾蚊呀中出兄

牛肉老了

啱啱轉哂色嗰陣影架

rich

利是錢

咁多？

呢兩個星期都是日日拆利是食飯

小妹啲利是十隻手指加埋都無

無親戚上嚟拜年咩？
我啲同事都問我點解利是拆極都仲有

有！我即沖落樓去金拱門開post

屎

吉妹好甜呀

好想食